試過大家食既人入一入黎 （無圖）

之前比高登仔係咁吹奏既大家食今日終於試到

無左金槍人local既
唔緊要 我諗啲品質都應該唔差得去邊
啲款式又多 平民黎講都算可以
夜晚8點開始冇咩人 反而隔離個間車仔麵啲人仲排緊隊

叫左個青瓜

還好啦個青瓜 但係唔知係咪因為我個人重口味 碟野完全無味既 感覺上仲有啲 鞋 口。

到個煎餃子，基本上同八方雲集一撚樣，但就油過我塊面囉，心諗唉一餐半餐算鳩數，最多做翻多啲運動補數。

最後尾打大佬

個飯唔可以話好食
而且個賣相就差到爆
呢張相係佢上枱影既我無郁過
心諗比碟狗飯我食做乜？

最後尾我肚餓關係食曬啲野
埋單成7十幾蚊

比完錢我心諗 頭先食左啲乜？

去撚錯啦柒頭

呢間假架 on9

真果間叫大家食J

屌囉 唔怪之得咁撚難食 完來食錯左

下次食完間真野大家食先再上黎開po啦

柒出國際

辦菜甫好好食！！！

你指真個間呀？

發現冇logo 仲唔知去錯

Fail撚哂
又去錯間假野 仲要去大家食唔食麵走去食飯

咁岩經過肚餓呀嘛

錯撚哂

我知我柒過關家姐

大家食J先正

下次去食前記得睇金槍人logo

大家食都有假

最後碟飯真係試吓比法國人食

連地方都去錯 食屎啦你